FB 車房BLACKLIST谷

香港車房黑名單

手足有乜意見

我見佢係咁屌西環間呔鋪，又話藍扮黃

但係和你PAY APP又話黃喎。